屌，今次真係餓死都未天光-.-

塞車塞撚到仆街